%@Titre: Amérique Nord -- 2000
On pose :
$$A=-\dfrac57+\dfrac5{21} \times \dfrac9{25} \qquad
B=\dfrac{25}{17} \div \dfrac{15}{24}-\dfrac{11}3\qquad
C=\dfrac{6 \times 10^5 \times \left( 10^{-2} \right)^4}{15 \times 10^2} $$
\begin{myenumerate}
\item Exprimer $A$ et $B$ sous forme de fractions irréductibles (détailler les calculs).
\item Donner l'écriture scientifique de $C$. Détailler les calculs.
\end{myenumerate}